## Web

* Leur donner les horaires de passages, et voir avec elles/eux si c'est ok. 
* travail de groupetravail de groupe, , 

## web2print

* Demander à Luis, la date officiel du cours du mardi.
* Pré-rendu?

* mettre colonne atelier. 
* les etudiants doivent etre par ordre alphabetique
* mettre la note du barreme.
* mettre le commentaire sur le tableur. Visible.
